國家隊去左邊

琴日一開市即刻升500點
林鄭仲好大聲話國安法穩定本港金融經濟
而家跌返百幾點點搞呀
阿爺肯托市未

香港d 山有結界, 同二百位刀手, 盧寵物一樣入左結界, 比少少時間佢地

跪求国家隊

林鄭仲唔出黎講下個股市？

行政長官林鄭月娥形容，很多市民支持中央訂立香港國安法，股市回升證明法例不會削弱香港國際金融中心地位。

今日睇條柒婆有咩講

你哋國家係支那咋

777:我睇唔到
等陣我就叫國家隊入黎同你升爆個市

一小撮人於網上號召非法行為，令投資者失去信心，未能延續昨日因國安法帶黎既升幅

22-05-2020 (跌1300點)
林鄭:股票市場有升有跌係好正常

26-05-2020 (升500點)
林鄭:股市回升證明國安法對經濟正面

27-05-2020 (又跌)
林鄭: 屌你老母點撚樣兜啊

冇錢托,琴日駛曬

真係中左回力標

琴日一半都未回到就打撚哂飛機咁
今日一跌係咪又要話有升有跌

跌夠未呀
明明香港穩定左應該龍市架

等出完制裁，連登仔話萬五點個陣就掃上去

開緊會呀

股市有升有跌

等緊國家隊進場會升返幾多

特價時段定落車時段?

今日跌咪股票市場有升有跌係好正常囉

国家隊訓醒起身救市未呀

邊一個國家？

冇晒錢啦

国家隊終於出手

仆街洩露国家机密添

厲害了我的國
快D大手入市